{
  "subtitle": "\u00bfEl embarazo no deber\u00eda ser feliz?", 
  "description": "\u00bfEl embarazo no deber\u00eda ser feliz?", 
  "language": "spa_CO", 
  "title": "MAM\u00c1Citadina: preocupada todo el tiempo", 
  "primary_category": "14a7dc84ce2d4b0a851a5409bda78b19", 
  "created_at": "2014-12-04T16:23:33+00:00", 
  "featured_in_category": false, 
  "modified_at": "2015-12-11T11:51:44.316375+00:00", 
  "_version": {
    "package_version": "0.3.1", 
    "language_version": "2.7.6", 
    "language_version_string": "2.7.6 (default, Mar 22 2014, 22:59:56) \n[GCC 4.8.2]", 
    "language": "python", 
    "package": "elastic-git"
  }, 
  "linked_pages": [], 
  "id": null, 
  "content": "El embarazo debe ser una etapa emocionante. Todas las cosas que est\u00e1n pasando dentro de mi cuerpo deben llenarme de felicidad. Pero en este momento solamente me siento preocupada. \r\n\r\nMe preocupo por todo. \u00bfC\u00f3mo ser\u00e1 el trabajo de parto? \u00bfPodr\u00eda perder al beb\u00e9? \u00bfAlgo ir\u00e1 mal? \u00bfQu\u00e9 tal  si se rompe la fuente en p\u00fablico? \u00bfQu\u00e9 tal si mi beb\u00e9 tiene alg\u00fan problema? Tambi\u00e9n tengo pesadillas cuando duermo. \r\n\r\nCuando despierto en las ma\u00f1anas no tengo energ\u00eda para levantarme de la cama. Puedo sentir a mi beb\u00e9 movi\u00e9ndose dentro de m\u00ed, pero vivo pensando sobre lo que podr\u00eda salir mal. Amo este beb\u00e9 con todo mi coraz\u00f3n. Mi sue\u00f1o es que tenga una vida maravillosa. Pero mientras m\u00e1s se acerca la fecha del parto, m\u00e1s me preocupo por lo que pueda pasarnos a mi beb\u00e9 y a m\u00ed. \u00bfEs esto una locura?\r\n\r\nMe pregunto: \u00bfEs normal sentirme as\u00ed durante el embarazo? Al principio estaba tan feliz y emocionada. Quiz\u00e1s solo sea que estoy asustada por el momento del parto, o que la realidad de mi situaci\u00f3n me da miedo. Sea lo que sea, amo a mi beb\u00e9 y har\u00e9 lo que sea mejor.\r\n\r\n**AYUDA DE MAMA: la preocupaci\u00f3n es una de las cosas m\u00e1s comunes que reportan las mam\u00e1s durante el embarazo. La preocupaci\u00f3n es m\u00e1s com\u00fan que las n\u00e1useas y los antojos del embarazo. Todas las mam\u00e1s experimentan preocupaci\u00f3n - \u00a1Es normal!** \r\n", 
  "source": "43386a763cf64f258631114e1bdc083f", 
  "featured": false, 
  "author_tags": [], 
  "image": null, 
  "published": null, 
  "position": 11, 
  "image_host": "http://thumbor.unicore.io", 
  "slug": "mamacitadina-preocupada-todo-el-tiempo", 
  "uuid": "c99ef39346dd4e3095288b3c4fd3fa3c"
}